香港邊間“大學”要上體育堂/電腦堂?

PE堂要著校服，另外仲要去週會，強制聽talk?

post錯台